住airbnb，隻鴿飛左入我間房痾屎，仲要唔肯走

我一入房，見到有隻雀嚇親。一開始以為係假雀，諗住咁別緻呀間airbnb，風扇上面仲有裝飾。最後見到佢眨眼先知原來係真雀。而家我同佢對峙緊，我望住佢，佢又望撚住我。

隻死野應該入左我間房好耐，仲係我間房痾屎 唔知有冇痾喺我d行李上面 仆街雀

驚趕佢會係我間房亂痾屎 然後我d行李中晒招

好明顯係你霸左人間房

反映下啦 住幾多日先

你嚇到人瀨屎

訓左兩晚，今晚最後

會唔會係間房既前主人

最嬲係我咁貴租間房，隻死野一蚊都冇畀過就霸左我間房

我閂左房門，走之前同佢講：「我返黎之前你好快d走啦下。」但我再返去，佢都仲係到

樓主咁撚毒人地都肯陪下你
仲想點丫

咩呀 你講咩呀 出去隻揪

airbnb host出左街 佢話佢地返緊黎
搞到個host好唔好意思
因為我出街冇閂露台門窗先畀隻衰雀有機可乘
佢地仲同我say sorry
好內疚 要人地仆返屋企同我搞雀

仲係到

你係邊個國家

別天神

意大利salerno

host趕返黎趕走左佢

但佢仲企係外面，唔肯走，望撚住我
屌我d衫係出面

小心啲

佢應該不嬲住係度⋯或者可以好好相處喔

佢會唔會訓過我張床 我會唔會禽流感死

Rip

其實嗰把唔係風扇 係佢隻籠
裝佢入去就ok

相信你一開窗佢又飛番黎
有時d雀唔知點解好頑固

點解趕雀都要搵人幫
又唔係鷹

禽流感返唔到香港

host好盡責

餵佢食雞蛋

如果係我我會唔敢入房
好怕鴿

有雀陪你仲想點

野生捕獲黑羽絲

我都係 痴線接受唔到同佢共處一室

喺佢面前食燒乳鴿

人地要同你結緣呀

好撚小氣隻雀

你覺得個標題有必要講airbnb?

你要用當地語言叫佢走先得㗎

有咩問題？

佢睇中咗樓主hehe

真係好撚小氣

笑死，樓主一開露台門實標番入黎

痾啲屎落你件衫度

當住佢面打蛋煎蛋食蛋

佢有野想同你講

佢先係房東呀你趕走人

有咩咁驚

可以當宵夜食

Btw有冇人覺得日本d烏鴉好惡

鳥：你趕我出去！？I WILL BE BACK(帶黑超
樓主：我想攞衫啊

?????????

唔講咁多 即刻搏咀!

幽默感既嘢⋯

燒乳鴿

俾番間房人啦

咁都捕到

唔好意思囉 冇屋住

...

Same好驚鴿
上次去日本發覺嗰邊啲鴿唔撚怕人 成日喺人隔離行嚟行去 搞到我日日都好大壓力

本人去左日本撚鴿，完全唔驚人

之前去酒店都有雀入屋
有啲on9仔會講rip
樓主唔洗擔心

係咪好撚威呀？

呢個post好多人都好浮躁

歐洲d白鴿識睇人黎恰

隻雀都抵擋唔到我既吸引力，情不自禁想同我共度春宵

係房度生左蛋

所以唔走

佢隻腳應該綁左字條，你攞左張字條再拋佢出窗外，佢就會走架啦

激死屋企人

唔通有人寫情信畀我

大笑左呀

隻野目測有H1N9.樓主.....